iOS 回帶唔work

冇開無痕

開咗佢就 ok，今個版本調轉咗開關顯示 會盡快修正

得咗，Thanks